iPhone 7過熱

經常性彈呢舊野出黎

正常使用 冇打機有時都會彈 好撚困擾 要等佢降溫先可以用到

打機嗰陣燒得仲快（冇叉住電打）

以前用6s plus 叉住電打到可以煎蛋都冇事

全能嘅連登仔知唔知咩事

Apple提用家換機

買iphone 8 , 利申6s plus

Diu 我都係咁諗

入過水?

部6s plus 唔見咗
如果唔係都唔會換7
好掛住3.5mm

Same here bro 間唔中都過熱+倒水，琴晚clear install 左IOS12試緊會唔會好d

冇跌過落水
雨水算唔算？

你升咗iOS 12未？

升咗應該會好啲

因為之前有朋友部機又係咁
藍精靈一check見試水紙紅左話入左水

Exact7ly 一過熱就瘋狂倒水

咁你朋友點？
過咗保係咪冇得救

用家問題,之前用都未試過,而家用緊iphone X 都未見過

濕水過唔過保都唔包架啦
要比二千幾成部機換 佢買過部新算

唉轉頭攞去比藍精靈check check 佢
諗緊換唔換部8好

你部機有事wor

我都知

a10 cpu 同gpu都係用a9 大幅超頻得黎既升級

唔熱就假